仲有冇人有睇鉑金終局呢套漫畫？

仲有冇人有睇鉑金終局呢套垃圾？聽講就快完。
究竟點解大場會突然寫得出一套咁嘅糞作，以為佢地去青漫會有咩發展，
點知就出套咁嘅野，

呢套垃圾感覺得好似爆漫的時候，佢地被迫寫反斗咁，啲讀者個個想佢完。

開頭睇覺得個設定係幾好
點知睇落而家每一話都剩係想屌柒個廢物男主角

依家進度成套犬屋敷咁

好呀！佢好似死筆咁將啲設定套用到落智戰度咪好睇，
但問題係啲角色的行為太廢，已經唔要求有智戰，我當佢地係想自殺冇生存慾
但正常人就算係幾廢，應該頭一個星期已經用熟晒成個能力。
個格局冇理由咁低水平。

瘋狂用犧牲少數人拯救多數人黎做男主角內心矛盾
懶係有哲學咁

仲有睇緊
真係唔明寫得出deathnote既人點解寫到呢套野
打到最後個奸角竟然會認真同個on9男主互射

冇小畑健早就唔想睇

全部回覆都有負皮

垃圾到呢

越後越垃圾
男主垃圾 同埋唔鍾意個女主

除左癌症大叔之外
完全角色都描寫&設計得好差

大叔係為左家人所以戰鬥 而且自己都就死 動機立場都好易理解

但係男女主角個人性太善啦，做咩都為其他人 哩個行為好難理解同代入呀

垃圾

一開始仲好期待套嘢
點知追下追下套嘢垃圾到唔想再追

一開始都唔覺吸引 係最早放出黎嗰幾張圖小畑健畫得正

頭五集就棄左

天使賣肉版死筆

成套書果然得大叔係比較正常，雖然都係低於MEAN
但至少依家都殺咗都市俠，都算係25集之中算係OK的劇情。

我果時仲同人講死亡筆記新作叫人睇

妹控改變世界

個男主勁鳩 睇到講粗口

成個setting其實幾有睇頭
最大問題係個男主角
宜家淨係睇小畑啲畫功先

入面得大叔係正常人思路

無追幾集,見幾多正評以為好睇返
點知

女主角又唔知想點
畫到成個路人咁，又冇乜心理描寫，存在感極薄弱

個故事設定本身已經係食老本啦,特登同死亡筆記相反,DH係死神跟住,PE變左做天使,DN主角係極度肉食男,PE就係極度草食男